Хранимые процедуры для вывода списка записей. 5 записей на странице.
Для задания:
"объект списка не должен содержать внещних ссылок, 
вместо них необходимо возвращать значение из связанной таблицы 
(т.е. не id специализации врача, а название).
Никаких лишних полей в объектах быть не должно."